照弱智sir咁講，「死全家」=祝你一家團聚

佢地應該要正面d諗啦

最緊要齊齊整整

岩呀

推

係喎， 有道理， 推

單獨一個好慘 要一家人先人道

平時我地祝福佢地咁都收唔到

不許你注定一人

唔洗咁駁
應該直接話話曱近平
習曱甴都係尊敬

死全家

其實好溫暖呀 唔洗過份詮釋

阿蛇冚家剷！

反了反了

學以致用